SQQQ目標價20蚊

一齊做熊巿股神

無可能啦

呢個世界冇野係冇可能
你唔講TQQQ升到上天個陣 唔話冇可能?.?

我gun , 剛入

期望越大
失望越大
利申：sqqq撚

得，All-in TQQQ

買咗2000鎂

幾多點先會升到20

今晚11點 你會做啲乜野

食卡士蘭

納指幾多點

自己計啦三成

納指咁垃圾唔洗10點都穿1萬2